點解pizza賣咁貴

pizzahut一個大批170蚊

因為港豬願意俾錢食垃圾

D料好cheap做法亦簡單

170都冇錢

我18碎都成日食

pizzabox租d垃圾舖位都係170

穿洲過省貴三倍

原本pizza係鬼佬地方個定位同我地盒燒味飯差唔多

不過鬼佬地方食中菜都平均偏貴

中菜貴咩？
我覺得平過香港
有啲仲好食過香港

唔係冇錢,樓主係話貴

早五六年仲係貴既
而家多左咁多人過去做實平左

係羅馬食pizza 同香港差唔多價

要睇埋收入水平
不過唔熟羅馬

因為pizza乞 唔乞錢邊交到租

因為好難自己喺屋企做

當你想食pizza嘅時候冇代替品
e.g. 牛腩麵同魚蛋粉可以互相代替

成日擺到落口先發覺同波蘿火腿飽冇分別

因為外國野

D PIZZA 仲要縮水..